[重要]最新一星期日程表

希望大家幫手推推啦

推

pushpushpush

會唔會有日子仲未有活動呀！！

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

推！

南亞仔係咪25號搞左個重慶大廈感謝日?

係 不過呢個係個別活動
同和你返工一樣唔會放

Tui

點解又有加泰人權集會？

依家係咪開始唔搞遍地開花架啦

咪係唔係Cancel咩

賣個廣告先⋯⋯
10.26 7PM愛廣／大會堂有10.26義舉紀念晚會
歡迎手足加入籌備

10.26 7PM唔出中環愛廣＝歡迎港共屠城戒嚴

Suck今個星期六有活動
響應一下長龍召喚

神獸 [長龍] - 爆買挑戰日
18區清貨壓力測試

10/26 - 1200開始 全日活動

將會利用 hkmap.live 統計各區鋪頭排長龍所須時間同人數

正式活動post 將稍後幾日推出

#神獸 #長龍 #suck

[黃店三級制]：青試用、黃幫襯、金排隊。仲有最新神獸等你召喚！！

推啊

放埋唔好咩？有d人跟唔貼會唔知

其實改反警暴都得,如果唔cancel既話

太多會亂
交畀南亞仔推啦
我信飲食台手足

又維園又加泰
硬係覺得鬼鬼地

冇Halloween活動

中環要人啊！！！！！

push

推上熱門

無左哈咾喂

Push

Halloween 無活動？ 蒙面派對？

推 share

和你返工，萬聖節呢??
拉

10.29 元朗恐襲 100日咁大日子
都冇人理

up

重要
推

pushhhhhhh

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

推行動post

推！！！

呢場運動係一個賭注，如果香港人有足夠公民質素， 我哋就會贏https://lih.kg/1677074- 分享自 LIHKG 討論區

罷買日？

推呀！